有冇人今晚去海洋公園睇陳柏宇

9:15pm @ Chill爽啤酒音樂夜
好想去

有冇人去咗? 唱咗幾耐?

8首歌

唔該哂巴打!
尋日都睇左Dear Jane, 三部曲好正

今晚睇supper

多唔多位架？ 你地幾點排隊先換到飛